啱啱巴洛迪利post咗段片上ig，好撚得意

成個細路仔咁 好可愛

Monkey

以前成日覺得占士好似大檸賓

菠蘿來？

黑菠蘿

成隻李家鼎公仔咁

巴神bb

佢真係好撚似鐵拳個阿伯

On9仔

好得意